最撚恐怖既係呢班鬼原本係會同北角班福建佬會合

到時真係又鬼又仆街福建佬
唔係俾人拉
係禁低你比人打撚死都仲得